好多做HR個title 都叫自己做partner

好多做HR個title 都叫自己做partner

係咪姐係好高級,可以分到bonus個d??

有種job role叫HRBP

係咪好高級?

同HR 有咩分別？